「做實事」有冇人知修頓大圍捕班手足被送去邊間狗竇？

係到屌都冇用
不如快啲聯絡手足家人/律師
快快趣趣出翻黎

而家最需要知送去邊間局

推

幫你推

Pish

有無人知

唔好再去港島 今日修頓

幫推

有冇三狗最衫衝入後巷用sg同噴罐指住人的片段？

習曱甴 甴近平

北角

好多女手足

真？

好似北角

有狗講話去北角狗屋，唔知係咪真

我都想知

全女

救人

旅遊巴果班

被捕人士tg

但剩係部份男仔 女仔唔肯定係咪一樣

屌 男女分開咁撚狗

推下

有冇最新消息

先搵左家人先，一陣失蹤左就唔會再有人出聲

要搜救

有可能㗎

我都收到風係北角

曱近平！！！！！

push

Push

曱近平

好似係上左旅遊巴

冇人鬧
幫手 推
宜家見人就捉 亞po唔like就會拉 冇得點解

7點影既

北角狗屋

pish

[現場]20:23大欖隧道轉車站大量狗隻捕手足

幫推呀

p

Tui

甴近平

最快都要36-48 先出到嚟喇

正視聽 關於11月2日 修頓球場被捕人士

救手足要緊